點解機場檢疫要咁耐？？

好彩最少8個鐘，個test 要咁長時間先有結果？

Push

有冇人最近試過到或要幾耐

so far 12 hrs

我等緊第8個鐘

實試12個鐘

你今日到？
仆街我諗住我早機到，先至book埋今晚酒店

番嚟香港播毒